今日納dee一定轉燈

已al in futu baidu tsla
FOMO吧

-7% -> +0.1%

靠鮑威爾，我求陽燭，聽日follow 上

成個市場都panic about佢話加息/停qe which is 100%唔會發生 就算佢真係講都會話in years after, which is already priced-in

一嘢彈撚番哂上去一截

大綠棍

應該都係鳩up 密切關注，不適宜過早減QE 之類架啦

冇錯
最新消息面仔放左tqqq
上啊

依加個白髮佬乜水

倉+1.22%鳥

FB清泉要救納Dee了

最緊要TSLA轉燈先

低位買唔撚到tsla:~跟住廢事反覆向下冇撚買

💹💹💹💹💹💹